屯門市中心有咩抵食?

次次入屯門都唔知食咩好

去華都有間食意粉，幾好

識食一定係直入屯門黎過菊花炒牛歡喜，之後再直入元朗玩疊羅漢

咩名??